{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140831?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉도 나리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は10:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 ご予約のお知らせにより客室の割り当てが変更されることがあり、追加人数がいる場合には予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペンションにペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 また、体年生の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。 毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキュー場が設置されており、事前予約が必要で、ご利用時間は協議の上で可能です。 ペット同伴可能で、駐車も無料でご利用いただけます。 また、バス停下車後は送迎サービスを要請することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てが変更されることがありますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせにより客室の割り当てが変更されることがあります。追加人数がいる場合には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "体年生の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにお願いしますか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の間違いはどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。予約期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー場が設置されており、事前予約が必要で、ご利用時間は協議の上で可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴や駐車場の利用料はかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴可能で、駐車も無料でご利用いただけます。また、バス停下車後は送迎サービスを要請することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 645
    }
}